行街放屁會好內疚

對唔住今日食咗蒜

成日都放我都唔想㗎

我會特登行去人群放

搭地鐵好鍾意企係關愛座隔離塊板放屁比阿婆聞